老實講，有丁屋丁權先係真香港人對香港有貢獻

私樓公屋都死開一邊啦